沈旭暉：完全認同連登呼籲，明天實在不應上班上學

唔係「小編」出Post，係佢本人出

當這種事發生在身邊好友
更令人深感一切都在身旁
祝願柳爺早日康復
完全認同連登呼籲
由於香港政府與香港警察已無能力保障市民生命財產安全
明天實在不應上班上學
柳俊江 Lauyeah 加油

推爆

推

罷

push

正常人都會覺得危險

住元屯居民小心d

Push

沈旭暉嘅建制背景，令佢成日比人質疑。
不過，有跟佢開佢都知，佢嘅評論結合咗國際局勢都幾獨到，幾令人知道局面嘅全相。
但係，講到要佢take side時，佢就經常站係一啲安全地帶，用學者角度，去評論同預測，香港嘅社運同埋政府應對嘅方法。

但今次，
連建制背景嘅佢都出聲，
大家又會點樣回應？

行動支持，聽日罷工罷課
不了，老師／老闆會罵

唔中立啦

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

呢單野仲可以點樣中立
擺到明警黑合作

光復香港 時代革命

以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標
大家要諗諗點拆

另外大家可以 brainstorm 下：dress code 可否不再以顏色區分？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

聽日癱瘓地鐵，等打工仔有理由罷工

又連登
唔係城寨之前講嘅咩

對佢哋呢d頭面人物嚟講，連登個名好好用
唔通佢話，認同國師呼籲／我撐劉細良，支持罷課？

佢哋半個政治人物，講嘢係有佢哋一套政治修辭

好撚牙煙 無政府狀態 應該自我戒鹽

推比和理非

光復香港，時代革命！
對準政權，清算警隊！

22/7港鐵不合作運動

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

緊急發起明天罷市罷工罷課！
理由是今晚元朗發生的事件，顯示香港政府及香港警察已經無能力保障市民生命財產安全！

現呼籲全港市民發起三罷！
直至政府及警察為事件作出交代！

包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

(*請複製上文廣傳轉發

今次又係入咗夜，我哋又輸曬。
幾時組織一次日頭嘅衝擊？

收皮啦離地撚

大家，聽日驚就唔好出街

有無人覺得唔應該等下個禮拜？ 應該聽日就行動

推推推同我推上去！仲返乜撚嘢工啊？！

警黑合作 欺善怕惡

港鐵真係要搞搞佢

元朗西鐵 打到入車廂 然後廣播話暫停服務 叫人落車⋯⋯

唔好罷工
唔該去集體玩死地鐵同向市民宣傳

推呀!

係呀，香港好危險，幾時對外宣布宵禁戒嚴

721體現警黑合作，香港真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

其實你睇埋民建聯的新聞稿，佢地即刻割蓆

三罷啦

香港好撚危險以家 聽日三罷

唔返工， 毋寧死

推！

呢個真
我可以罷
但office有咩人會罷都有哂數啦
交通先係最大影響

求求香港人
罷工罷市罷課
光復香港
時代革命

聽日要返工 但支持被地鐵被動罷工

佢都出聲，之前好似一直都仲係扮中立

估唔到佢都咁講

來吧

聽日會唔會有市民翻工途中，撘撘下地鐵睇到呢d新聞，個心唔舒服，要拉手制

「人手置頂！」我宣佈聽日開始全港市民出街要戴頭盔眼罩防毒口罩！！！

出去就笠翻個頭盔 全民戴防具得唔得

推 香港已經極唔安全

打工仔表示同意
罷工都只可以sick leave一兩日
我同意搞交通，我會支持同響應，咁就順理成章

屌原來有飯盒食

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 全部都要文宣 唔好中計

話事話柳生好似瘦左咁多
定我錯覺

up

大家入黎睇睇

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

推 屋企有女人 唔想佢有危險

齊齊罷工！

可否懸紅？

證明左依家 根本冇得唔pick side
以為星期日食飲玩 返黎元朗冇事咩,照打你呀

有冇行動計劃？
今次真係要罷工聲援，冇曬人性

沈旭暉同連登仔connected

冇人性

lm

連沈旭暉呢啲離地中產、隱形建制都出埋聲
全港社會精英都睇唔過眼黑社會治港
連結埋佢哋，光復香港指日可待

唔該幫幫手攪到交通癱瘓。

果邊點呀，關燈就無事嫁啦？？？

完全支持地鐵不合作運動
根本大把人都想罷工但係經濟壓力又令佢地卻步去主動參與
搞停左港鐵根本唔會有人屌 反而幫佢地過埋心理關口

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

ＰＵＳＨ

推
我都建議成班人一齊搞交通，之前你可以話影響民意而唔咁做
但而家件事都過左咁耐，正常市民既睇法都唔會再點變
加上經過今晚，相信會有更多人支持

我無野講

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

真weconnect

有巴打話上次癱瘓港鐵失敗唔應該再做
上次觀塘線你地玩得太膠
小朋友玩泥沙咁梗係比人屌 慌死人地唔知你搞事咁
低調d阻礙車門關閉 根本就無人知你做野
阻得一兩次 其他車門巴打就知有人做野 就自動自覺幫手
每道門輪流做 將風險降低
做左唔洗出聲 唔好咁高調話比人知自己係賊
咁樣成功機率就會高好多

溫提：肉身擋門太著跡
用長遮，背囊等最自然

利申，打工仔，希望聽日做有人會加入

連離撚哂地既沈旭暉都出埋聲了

拿
罷我得
但有冇行動先

所有打工仔出嚟塞地鐵咪得，大家齊齊唔落車

唔洗計劃 每人阻兩下已經搞掂

太危險

坐港鐵，好恐怖

全民三罷

政府嘅陷阱
想用元朗掩護上環開槍
中聯辦國徽被噴黑
宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

罷工罷學

出街都危險

毋忘大師對大灣區的愛
華麗轉身都唔好咁
香港人有記性架

請回帶：
沈旭暉：「眼界跨越邊界，你會豁然開朗」

「當你的眼界跨越邊界時，便會豁然開朗，這是新一代可以去想的未來方向。」他稱近年社會鼓吹創業，配合大灣區發展，可令年輕人有更大的發展空間。「大灣區是香港的福地，香港人應該思考如何利用周邊的關係，既鞏固香港的位置，同時對國家有貢獻。」

罷工又點少得攤換交通呢

罷鳩佢
推爆

沈旭暉都支持，真係世界變。

我聽日就射波 同你港鐵玩

就算不斷講不分化，不割蓆都好，聽日邊個返工邊個就係仆街！

係時候罷工罷市罷課
咁都唔罷 你地唔好叫香港人
叫 支那人 你老母

聽日有無實質野可以做
好似612咁先有用

大佬咁危險點返工返學啊

痴撚線

聽日黑警咪會話港島暴動所以抽晒啲人去港島所以新界無人
呢啲on9籍口佢未講我已經諗到

醫護 罷唔到但收工 有咩行動必join

要搞死交通

聽日瘋狂投訴港鐵+黑警
幫手文宣 推post 尤其今日直擊中聯辦+黑警開槍
唔好比元朗單嘢蓋過咗
身邊有藍營嘅 用元朗事件煲大佢（我個深藍老母已被動搖）
627就正式玩大佢
原定紅土 我估計同上水差唔多 係5萬樓下
依家佢搞一搞
至少20－30萬逼爆元朗

來

推爆佢

班政府高官做乜唔半夜三更出黎強烈譴責班元朗圍村黑社會係暴徒

I mean 三罷嗰陣做d咩
等下個禮拜嘅唔使罷啦

推 班撚樣連老弱婦孺都打

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

算啦 一定照常返工返學 香港人好多真係堅ON9

罷工啦屌

佢係終極世界仔黎,佢都出聲埋邊證明情況好嚴重

直播睇到故意開左幾次車門

一定要推晒上去！

地盤佬表示已經請假

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

雖然佢今次講嘢係啱不過佢係新加坡打手
香港死對佢有著數

市民返工返學冇保障 大家應留在家中

唔止三罷！要所有人聽日圍佢老母元朗西鐵站！！

或者圍佢老母狗鐵總部

收到

根本係連登仔單方面憎佢

世界仔沈生都睇唔過眼

推要比大d壓力政府

一定罷

加多兩個 points：

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

連暗紅離地暉 都忍唔住
香港政府 香港黑警 垃撚圾

有巴打話上次癱瘓港鐵失敗唔應該再做
上次觀塘線你地玩得太膠
小朋友玩泥沙咁梗係比人屌 慌死人地唔知你搞事咁
低調d阻礙車門關閉 根本就無人知你做野
阻得一兩次 其他車門巴打就知有人做野 就自動自覺幫手
每道門輪流做 將風險降低
做左唔洗出聲 唔好咁高調話比人知自己係賊
咁樣成功機率就會高好多

溫提：肉身擋門太著跡
用長遮，背囊等最自然

真係要罷到
求下大家

拿 呈祥道真係好易癱架
一撞車就收皮 如果3條車線都收皮就倒灌去九龍灣觀塘
返工成日出事

連佢呢d中間人都出聲

推
請關注中上環

認同 真係好唔安全
我良心老細話聽日home office

黑黑相衛
蝗政警鄉黑

呢個級數既學者，如果係得呢個呼籲，真係要執柒咗佢...

希望佢會喺國際層面，或者學術界入面加吓火力

勞工保險唔包返工同放工受傷架

發夢個夢話要罷得成，需要有人實際行動，例如三隧，鐵路、主幹公路、交易地方.....

收皮啦佢 沈生紅到乜咁

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

文宣三件事
1. 中環警犬無預警瞄頭開槍，請話比外國記者朋友知
2. 元朗牛屎佬打人，警黑合作，請話比街坊鄰里知
3. 噴黑中聯辦國徽，推翻共產政權，請話比全世界知

光復香港，時代革命
醒喇香港人

學者嚟講，仲要建制
算係好大膽

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬
千奇唔好起佢老母墳

明天實在不應上班上學

真係唔好搞紅隧！

全民頭盔月

一樣錯嘅事係無中立可言

支持你
好老實三罷已經好溫和
學689口吻：香港終要到出到雞尾酒抗暴

中環同元朗
一樣重要！

佢淺黃左好耐

香港已經係係政府狀態
仲返咩工返咩學
無論你接唔接受到都好 呢個係現實

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

【請廣傳】屌何妖屌到上律師會